陳鈺琪集中討論區 召集所有身中琪毒巴絲

陳鈺琪（英語：Yukee Chen Yu Qi，1992年7月29日－），本名陳倩，中國大陸女演員，出生於四川省成都市。她於2016年飾演《錦繡未央》內九公主「拓跋迪」一角引起眾人關注，2017年主演《香蜜沉沉燼如霜》中魔族卞城公主「鎏英」而為人熟知，2019年主演《倚天屠龍記》裡「趙敏」一角則備受注目。

影視作品:
2016年 《錦繡未央》 飾演 拓跋迪
2017年 《鮮肉老師》 飾演 陳琳
2017年 《俠捕之奪命紅蓮》 飾演 玉伽
2018年 《香蜜沉沉燼如霜》 飾演 鎏英
2019年 《倚天屠龍記》 飾演 趙敏
待播 《兩世歡》 飾演 風眠晚 / 原清離
待播 《 私立蜀山學園》 飾演 星慧

影視cut:
九公主cut

陳琳cut

趙敏+鎏英cut

陳鈺琪微博:
陳鈺琪ig:

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

by 情人如若很鈺琪

第一個比分

深中琪毒
留個名

留下正評

Yukee
留名

留名

鈺琪新劇兩世歡預計在今年內播出
敬請大家留意

劇情簡介
已故將軍之女原大小姐（陳鈺琪飾）被人劫持，被救回昏迷數日後清醒。甦醒後竟失憶性情大變，為逃之前定下的婚約，竟女扮男裝到沁河縣做了捕快。貴公子景辭（於朦朧飾）在送青梅竹馬心上人和親的途中遭奸人謀害，僥倖生還後發現朝中端倪，於是微服到沁河做了縣尉，與阿原成了同事。景辭以病弱之軀和捕快阿原一起撥開重重迷霧、掃除積弊、追求真相，並暗中保護阿原。
不久，阿原發現她並不是真正的原家大小姐，景辭也不僅僅是一名小縣尉。當他們的離奇身世先後揭開，二人感情遭遇嚴峻考驗。阿原跟景辭決裂，另嫁他人之際，京城又一宗謀殺案，疑點直指阿原，令她身陷囹圄。景辭為救阿原，以病弱之軀撥開迷霧，找出了幕後指使者，帶阿原遠離風波。

琪琪B

倩黨第一個post留名

finally!!!!

但係點解標題無(1)嘅

琪黨報到

陣間(1)post都推唔爆咪好柒

點解鈺琪可以咁能屈

打緊機依家先睇到開咗post

我敏世界第一
Btw宜家叫琪黨定敏黨

呢個堅 寧願做老臨捱到入行都唔靠旁門左道

雙剪刀

可能佢用左大陸d圖
其實我之前都講過盡量用繁體
咁巴打有心整出黎咪放上黎囉
至少我整個set全繁體

佢有一套做老臨有黃宗澤

橫店捱老臨做到女一 好勵志

停啦
呢到唔好無故開戰
鈺琪po好和平

一人分飾兩角 風眠晚同原清離

深中琪毒 鈺罷不能

你分身未留名喎

btw 我地呢到全部香港人

諗起k歌之王

其他女星不包括倚天主要女角

我這樣討厭 他完美如此

終於得閒

霸氣到

偏偏喜歡你
做妹仔

救命 有聲

40分鐘都70留言啦

陳鈺琪

新《倚天屠龍記》最美趙敏陳鈺琪，現時可謂紅到發紫，身高164cm，原來甚為纖瘦，體重只得42kg，但容顏卻是精神飽滿，秘訣是飲食相當講究，不沾油炸食物、不吃甜食，飲料方面亦戒盡汽水、奶茶，要有好身材殊不容易。

呢排香港太多事
少左好多人係真

仲有倩黨

鈺琪d心心俾副黨主
但鈺琪係我嘅

進場

手機playlist有 其實幾好聽

東坡家事 李愛

分左家？

寧願佢肥啲太瘦成日撞到佢啲骨

大po可以繼續吹水

倩黨

好支味

踢爆咗之後無再見過佢分身

💙💙💙
你得鈺琪既身卻得唔到鈺琪既💙

原本都唔信
而家信信地了

分身可以拍賣

成日食串串都唔肥

而家上連登為左睇政治

巨龍仲淫唔淫敏

娛樂台張無忌留名

平胸沙律

大po可以引戰

LM

巨龍唔淫敏咁副黨主係咪要升職

巨龍好難得淫少一陣 為你點讚喔

要唔要喺#1打埋有咩優點

?

我地鈺琪咁全能 邊打得哂...

理科人唔叻表達鈺琪有幾好

樓主

精簡描述
之後加句不服來辯
型到

佢文科！

可能迷敏不得干預淫敏內政

倩黨琪黨敏黨 都是一家
唔包括淫敏黨

祝字成為禁忌

你生日快樂 你生日快樂

又係你 舊若黨
多謝推post

點解個post咁多負評

有殘體既最好都篩選下先post
廢事比位人入

點信你

無計 公海出面傾緊軍國大事

唔覺

好似佢咁嘅女仔 娛樂圈好少見

鈺琪自己微博ig都係殘體啦 唔通唔睇咩
save咗好多表情包 唔理得咁多啦

咁幾乎成個圖庫都要清洗喎

男演員只服左使 太師父

負皮直線上升

只服楊逍 小無忌

呢排好壓迫 又同屋企人嘈政治 說服唔到佢哋

但還是要淫敏的

雙一姐 shiga jinny (3) 討論區 孤身走 預言像花般錦繡期待雨後陽光 我要給真相見光

屌你呢個都仲係嗰條友開post

仲要開分身淫

真 小無忌啲戲好過大張狗

盡量過濾下啦 殘體真係好"銀"眼

發現大陸粉絲當正鈺琪係自己個女
而我哋大部分當正鈺琪係自己條女

支持下

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區

盡量啦
鼻毛可避既
呢期風頭火勢嘛
遲下再瘋狂Post
不過公海啲人都應該睇完#1負皮完就出番去

有冇人入咗FANS CLUB

42kg

因為我地呢度一般都係細個/同鈺琪差唔多大？

吳若雞喎

其實好普通 落去金鐘行下大把靚過佢多多聲又無大陸味

佢哋都當香港係大陸個仔

點入

演技:左使>太師父>鷹王>朱老4>all>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>張狗

好就很好，但佢老細唐嫣正佢N倍

點解要係金鐘

好撚煩
要Keep住出post又篩選又盛

收皮啦，連登仔個個都講到普通樣又好易食架啦

唐嫣女人味濃d
why not both
鈺琪可愛又得女人味又得

因為遊行嗰兩日好多靚女
黑色tee緊身牛仔褲 個pat pat好正

但嗰日好撚正直 竟然冇昅佢哋

條件多到

留個名

唔知鈺琪bb是我的一切 定唔知掉返轉嗰位敏黨入到未

敏黨留名

敏敏

但你描述哂

全部o靚妹
好普通啫 拍下拖就ok

肯定發緊夢

鈺琪呢啲普通出街look真係好正

其實除咗鈺琪係裡邊之外冇咩吸引
我係ig dm佢咪仲得

圖呢

支持敏敏
但D粉C 太ON9

琪丹聯盟認證

原來開左po 支持

屌你

係on9但起碼唔會玩屎

樸素又好睇

來了
快啲澄清下 我同你唔係分身

愛使真係終極弱智 小氣 唔玩得 垃圾 死左佢都無人可憐

點解我會覺得你做緊戲

Cut走啲字用呢張算啦

笑死 轉緊分身

大家諗多左 我唔係巨龍

我搵唔到丹琪合照
佢兩個係咪真係不和

由老細到本人到fans 都不和

自己回自己係咩玩法

拍左半年一張合照都無

老細 本人 角色 fans

無辦法 大陸應該有好多牛奶哥

恥與為伍

點解我唔覺嘅

有張佢訓左係地下 除左口罩既側面

agger

屌 懶得搵

無圖我話我見到garybbg嗰日都訓咗喺地下都得啦

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

好cute

聽耐咗好好聽

起床啦～ 喂！起不起來呀！？

Lm

唔係

辦事效率咁高嘅

不得了

咁公道講 楊冪係有問題

點解咁多負皮

其實大家都知咩事

多人知陳鈺琪=趙敏 冇計

好期待佢下一次失策

我反而驚喜有咁多正皮

好淫

有知名度先多人比正負皮 你睇下隔離

喂呀

真 佢入得楊冪公司 代表接受呢套玩法

但咁多打手都捧唔起

家法侍候

好心你地死去大陸啦好嗎
呢個時候仲係度J大陸雞 睇CCTVB
你地女神日日比高官屌追撚含呀
螢幕面前先扮清純咋

初黎娛樂台報到
會唔會太高調

好波

又話戒

你俾佢啦 要扮到好關心社會時事就喺到屈我哋睇cctvb 肉酸到

佢老母做雞就以為全世界女人都係雞

琪敏No.1

原來個掩胸動作跟老細學

牙琪世界第一

你條友又借啲意俾機會淫黨入

616我都見到個
冇咁講不過氣質好似
戴帽條頸掛住個風扇
幾高下應該有170+

2&B

琪琪好cute

土耳其敏黨留個名

支持樓主

快D去死

CHING唔好屈我

好型

公開處決隔離台

一日一post有無機
慢極都應該兩日一post

見到呢啲公仔即刻諗起

唔使刻意推po 自然就好
想搵人吹水可以去番大po

我得閒嘅話好推得架

應該合拼埋祝祝

希望兩世歡7月上
到時爆post

咁分嚟做咩

正常應該幾時知會播
事關都就嚟7月

你班黨友成日引戰

真係好鍾意佢，一早睇完套戲都仲係好迷佢，點算好

廢龍咪又係

咁就碌柒了
幾時先有得睇
睇住錦繡先 反正未睇

佢大部分都係頂唔順啲人先開戰
我有份支援

繼續支持鈺琪
煲埋佢d舊劇

講幾個鈺琪優點測試下

有因為佢而特登去睇錦繡未央
九公主

睇埋香蜜
鎏英仲靚

剩係無咩誹聞、個樣天然，呢兩點已經夠殺食啦，好少大陸女星個樣會天然得嚟仲要咁靚女
加上睇埋佢之前為咗拍戲，報酬得35蚊但搭車要用37蚊都肯制，好欣賞佢

平胸

省布料

倩黨歡迎你

有D料到WOR

入黨評核

鈺琪po無分黨派
鐘意鈺琪就係一家人

咩呀 有兩個係淫敏黨

有地下淫黨

嗰陣連東坡家事一個咖哩啡都肯接，證明佢應該真係好想演戲，CCTVB一個咖記肯定得好少報酬

成日係到諗CCTVB見到佢依家彈起會唔會後悔當初無簽佢不過亦都好慶幸CCTVB無簽佢，簽咗嘅話都只會浪費人才。個人覺得佢無論外表定做戲都屌打CCTVB啲女星

衝緊雀士3階

無錫到拍 邊有人會簽到佢

所以東張西望連訪問都唔夠膽

你都係 成日post鈺琪對波圖

我都打陣先

雞黎嫁咋

係對面引戰先

一齊沉船
一開頭番工都諗住佢

我琪貴人事忙
恥與為伍

個樣大陸到

如果佢入咗tvb 會淪為花瓶角色

你知唔知自己up乜春

我直頭同個同事推介套劇，話女主角好撚正不過廿幾集先出場。佢睇完之後都迷咗敏所以我po呢張wallpaper都好驚比佢相認，條友都有上連登有睇套劇嘅直播post

我想吃碗面 最後個怕醜表情
肯定想食我下面

我覺得拍戲果陣隻眼好睇過影相

負皮多到

九公主

馬尾

呢套有排先上

早晨
都推得幾快

係幾乎無可能上

呢啲look真係好屈

聯署網址

截止目前為止，解放香港白宮聯署已破10萬，符合入場門檻。唯10萬人聯署僅是基本盤，其影響力仍然低微。昨日（6月22日）單日聯署升幅為30000簽，直達10萬。希望能於G20前（6月28日）達20萬簽以上，以提供足夠民意基礎及輿論壓力。

聯署與G20及逃犯條例的關係？
詳見：「解放香港聯署 及 Q&A」

達10萬會否回應？
不會。白宮聯署乃奧巴馬政府前朝產物。自特朗普上台後，聯署僅供作民意參考，唯仍有其政治和輿論價值。況且，特朗普早已表明十分關注「逃犯條例」，加上中美貿易戰及新冷戰局勢，本聯署將與別不同。10萬只是入場門檻，務必在廣傳時提醒對方以20萬為目標。

何故要衝破20萬？
616遊行已將反抗聲音指標提高至200萬。一般聯署數目均不會相等於其實際民意，但仍需與參考數值睇齊。以YJ制換算，本聯署實際上最少需要34萬簽左右。暫時以20萬為目標是第二階段。故首10萬只是基本盤，G20的結果還看各人是否願意花一分鐘聯署。

聯署有實際果效？
特朗普會不會領軍打香港，解放人民？不會。「香港無事，繼續買樓」。聯署道理如核武震懾一樣，具有的威力不是實際存在的。本聯署是民意指標，亦是談盤籌碼之一。是一個名正言順的出師理由。

故此，請各位繼續努力，繼續廣發聯署給親朋戚友。僅記要以電郵核實聯署。白宮有保密機制，資料不會外洩。

共勉之。

有乜可能

呢啲劇真係好on9

我都係
[img]

好簡單

仲未知幾時播
拍個陣d演技應該都仲好青澀
黑歷史黎

我用呢張

底褲仔

以前仙劍幾好丫

底你老未

我成日轉

召集所有倩黨黨員

黨領導高幹的共產情婦

起底到咁

典型學生妹頭
好正

倩哥原型

又墊野

D衫咩事

造型師

雖然我敏carry
但啲造型好似

真係女大十八變

不能配送到當前地址

啲新相炒哂車

大陸d fashion taste 10次炒9次

分左3個PO都係第一時間入黎支持敏敏PO
敏敏

個look

今次好似係炒得最勁嘅一次

主要係啲衫好7

攝影師都唔掂啦

淘島OK轉運 但好似唔計入官方銷量今次得微店

啲輪廓無變過
話佢有整容既同我出黎

更ig

出埋ig

睇左

前幾張抄抄地…

大陸d造型師同攝影師成日炒車
鈺琪著返平時衫 fans影果啲相仲靚

呢張影到佢成身比例5:5咁

今輯鍾國峰攝影造型fail晒

由黑變白，啲女究竟點做到

影到鈺琪米5

米4咁

條頸...

今次真係造型師既問題 攝影既又有問題

點p得咁柒...

是但係u記買件tee同牛都好睇過呢套衫

由細靚到大

我就係見到殘體字 所以我先自己整一個無殘體字既

yukee而家咁紅，佢老闆糖姐會唔會妒忌？

其實唔紅 頂多2-3線
套倚天係大陸冇係電視播 唔算超多人識

同老闆都仲有好大段距離喎

睇呢兩張好過啦
型到
我敏世界第一

真係唔知，係咪因為限古令所以電視台唔播得古裝？

佢老闆點會唔想佢紅

唐嫣同鈺琪兩主僕關係非常好，唔洗離間。

btw,有冇人覺得鈺琪係拍有d時裝相果時個樣有d似唐嫣

呢個髮型同高馬尾都好正

其實講真 利字當頭 佢老細肯定都係想賺錢
間公司簽咗幾個藝人 依家得鈺琪一個有潛力同佢賺多d錢 加埋本身對鈺琪好欣賞 有咩戲劇時尚資源都會過俾鈺琪等佢揀 當然鈺琪自己爭氣 自己都贏到唔小好資源細公司係需要有人穩住陣腳先會有好發展
唐姨好錫佢 巴不得佢成功 佢都會繼續努力證明俾人睇唐姨無揀錯人

呢兩張正到

好似話2個私底下係閨蜜

有人post鈺琪做時裝模特兒或代言人d相果時，我唔知點解覺得鈺琪同唐嫣好似樣
我無咁好心機搵相做對比，我想知大家係咪都咁覺得

糖姐可唔可以捧到yukee似迪麗熱巴咁紅？

唐嫣間公司同楊幂果間差太遠

我覺得反而順其自然就好，唔洗比琪太大壓力，因為佢本身都已經係個幾有上進心既人

鈺琪只想做一個好演員有更多高汁劇本
其實都唔差得太多 唐姨都有一定影響力 間公司低調佛系又幾啱鈺琪性格
公司細有細嘅好處 暫時好資源俾晒鈺琪一個人

琪B真係全能

鈺琪做到唐嫣咁嘅人氣同水平已經好好
因為楊冪間嘉行實在太屈機，幾乎壟斷戲劇市場
鈺琪短期內追得上老闆已經非常好

楊冪

老女人

我更新多左3張
如果有巴絲有咩圖想我整都可以quote我
不過啲圖唔好可以有logo字幕喺敏敏個樣到
繼續J敏敏 不過留返少少力星期一出愛丁堡集會

噢..等一下 我有老公

上鏡

冇追開大陸公司行情
乜唐嫣唔算紅咩？佢間公司都叫細公司？？

唔係差，係楊冪果間太大太屈機姐

唐嫣當然紅 一線嚟
但佢間公司細係指旗下artist少 規模無其他正式經紀公司咁大姐 得鈺琪一個人打得 同埋唔識請打手 好多嘢都好低調好佛系

但經營公司，仲要係娛樂公司，唔識請打手/冇人脈都好難發圍
唐嫣公司成立咗好短時間？得鈺琪一個

我來了

鈺琪專區留名

最尾

你睇倚天時期就知啦
有幾個artist 但得鈺琪一個有潛力有市場
同埋依家鈺琪好似有註冊自己嘅工作室

有無貼士

自組工作室？
有冇ｓｏｕｒｃｅ？

想要帶榮來
btw過返嗰邊講

Yukee reminds me of my cousin Jess who’s also an exquisitely beautiful woman. Both of them like dressing up in glamorous outfits👗and have an exquisite taste in hairstyles, fashion👚shoes 👠and interior design. Just the other day I saw Jess dress up in kimono 👘 as she was going to a party 🎊 She’s such a beautiful and glamorous lady. I’ve never seen her dress down.🤣

希望會嚟香港，好想見真人

倚天岩岩播出個陣 鈺琪番鄉下仲要自己一個坐的士
好彩而家請多幾個助手

臭支那雞

唔好無啦啦開人波啦 無人引戰既話

成日咁引戰真係好無謂

收收埋埋自己笑咪算囉

點解唔黎香港

點解要搞分化

我敏

留個靚名先

好耐冇見啊巴打

WHERE DID U GO ?

唐僧

仲未見家僕,老公,老公(壞左)

敏敏燉木耳

好擔心佢安危

我敏世一

做咩拆咗出黎？

#453

追完都唔知咩事 有無懶人包

副黨主話想分家

日日都有罵戰 討論唔到

又見到你上線
上雀杰未

我都好耐無追post

睇小說終於睇到四女同舟
幻想鈺琪個樣入小說

我老死好姐姐係邊

佢好似啱啱先知分咗post

岩岩上左雀士3

我都係係吹水台先見到呢個post

太耐無笑skt 笑下先

除咗呢個原因 最主要真心反若 一啲佢嘅嘢都無興趣唔想見到sor太直接

我追追先

呢個係主因
其實各位覺得太少人可以番去大po
呢到等我同2次元巴打推到2046

好掛住我老死好姐姐

呢度唔會無人

但你係小圈子一份子喎

好正
書中走出來 書入面d小動作都表現到出黎

新廣告糧

抄車圖拍攝花絮

新雜誌拍攝花絮 雖然造型炒車 但動態正過靜態好多

啲衫真係好柒

又V手
Btw個廣告啲稿好似好kiu口咁

倩倩兩隻門牙仔好qq

鈺琪真係違反左物理定律
淡妝靚過濃妝 動態正過靜態
ps柒過唔ps

我係敏迷，上圖左係真丹身？

儲下儲下儲左二百幾張鈺琪圖係電話
你地幾多張

估計真人仲要靚過上鏡

第2張好正

第2張唔知係咪節目效果，但係好撚可愛

係

有無黨員一齊殺撚左嚇我敏條友？

過隔離post問

點殺？

我淆底

巴打第2張係咩節目，想聽聲

700幾

入去引戰

我想殺撚曬班仔

me too

果班係鴨仔

電
腦
大
爆
炸

Search創造營 陳鈺琪

屌屎弗？

唔問啦，根本係

二千

你又搞事

呢張圖成日都用到

巴打可否share

琪B好似焗往玩咁

由始至終只有牛奶一人搞事

佢真慢熱底，完全唔知做緊乜咁

追晒d post 都有1000啦
電話save圖記住要back up去電腦

呢啲節目成日搵啲女星嚟做花瓶

屌..我手機仲未up到gif

netflix 竟然有香蜜

引戰圖

2次公投:
陳2:0祝

超過主po了

靚到

ys阿..LIHKG重裝過..IOS又升多左一版..
我都唔知做乜
唔想成部機RESET一次

有好耐
之前我鈺琪Cut版死link
我都係係netflix追返之後果d

你唔覺我好耐無po圖咩
次次上水都係玩emoji..

Mail 定fb inbox

古代人

我早兩日都係咁

真係可愛到離曬地

ios??點fix返??

琪琪

快啲走 我掩護你

10次都係yukee赢

唔好po la 好肉酸

我轉返咁 唔知關唔關事

我地推得仲快過大Post

大post已死

屈機

屌

好能屈.....

好正

有冇腳趾圖

但係我堆舊圖全部死9哂wtf

好想比琪b撩下巴

我攞#1張圖 你又怪我做乜9

最好睇呢到

我全部舊圖 係相簿睇識郁 但一upload就死
係咪要重新打包

磨牙

係咪分開晒了

頂你個肺

愛龍你真係好ON9

要搵啲人依度都搵到晒

你之前唔係用其它up圖網無事咩

治標唔治本

自己推po?

係嘅 起碼見盲反唔到先

學巨龍囉

瞓覺先

郡主

嗨

唔好咁啦 我地愛好和平 唔打落水狗

佢地有和應過條煩膠只不過前排風頭火勢應該要對外

等完結之後我就每日推post

佢入嚟擺張笑圖都俾人瘋狂負皮

負皮俾佢本人，唔關圖事

唔明波蘭廢鋒仲成日入黎jm9

越多負皮越興奮

若黨散晒

嗰邊靜到拍蚊

我去炒熱下先

新人想加入大家

交你老婆出黎

敏黨突特測驗
請指出上圖出現既集數和敏敏所講既對白

你還不是一樣喜歡我呀

應該係28-30集

唔肯定

船上面 我不懂"京"持 你不是一樣喜歡我阿

31先萬安寺 應該32???

咁32-33 我唔記得

啲表情真係好屈
但聽晚無得再睇敏敏啦

33集 我不懂xx 你是不是一樣喜歡我

答案係33集 "你不是照樣喜歡我呀"
大家都攞唔到滿分

呢句突襲張狗 正

睇過至少5次

病態狂loop +1

D人唔會負評d唔識既人

未click入去淨睇張圖都估到邊段片

越多負皮代表我地愈強大

風頭火勢見到大陸妹post肯定負皮啦
好事係都有百幾人撐琪琪

努力五牛牛

Who care
唔識欣賞係佢哋走寶

好靚

聽晚冇得睇敏敏啦

空虛 寂寞 凍

唔洗開電視 電都慳埋

where

我架

me成日俾佢撩

失蹤人口

幫我腳交

腳交完一定要對住啲腳趾嚟射，再逼佢含隻腳趾吞乾淨啲精

入嚟j牙敏都唔得

個個都得 你難啲
自動出返去啦 唔好逼我圖文嘴鳩你芷若

OK

2大高手停戰吧

慳返啖氣先
史上最美周芷若拉票post

走la鈺琪係良家婦女好女仔 唔係g

雜誌訪問
我一直在努力地做一個合格的演員
「做演員不僅要達到觀眾的及格線，也要達到自己心裡的及格線。」當陳鈺琪說出這句話的時候，聲音的堅定、眼中的光亮，讓我清楚地感受到了她對「演員」這個身份的熱愛。

不會陰天的獅子座女生
已經是第二次和陳鈺琪合作了，每次見她都給人暖暖的感覺，明媚的笑容和樂觀的心態總是很輕易地感染到我們，她總是用特別樂觀而積極的方式面對自己、面對生活，她說：「我們決定不了生活，生活會帶著我們走，但我相信前方一定是有光的。」

其他內容大家自己禁入去link睇訪問呀

雖然d相炒晒車 但篇訪問都算高汁

好正面既女仔

身中琪淫合歡散

琪B

講樣其實大陸大把女靚過鈺琪 但佢做人做事既正面態度 先令到咁多人鍾意佢

講樣琪B未算驚為天人 但唔知點解我好想係咁望往佢

一開始睇倚天19啲宣傳相都無覺得鈺琪特別靚
結果一睇佢做戲 真係一秒就被吸引了

對眼

佢啲戲真心好屈

咁你對上果句係咩2C

無整容 唔做作 好戲 正面 謙虛 pure true

回家做愛做的事 好正常

g若性格 做完陰質嘢扮無辜

今天拍攝的風格你喜歡嗎

鈺琪應該揞住良心答

琪B心諗:我鍾意著番自己衫

Supreme

炒左造型師啦好心

個造型師要捉去打耙

畀佢深深咁吸引住

一開始仲以為咩女咁勁 個個睇完都迷哂
到我睇完 我都唔知點解 就好想每日都望住佢

Metoo 早知果陣就唔睇 一睇就中左琪毒

敏敏出之前真係覺得套劇無乜特別 都係咁
之後23集出左 就
特別係比張狗玩腳個part
之後就已經返唔到轉頭

錦繡未央個陣已經有d迷 倚天直情中曬毒

真係 個part

好能有魔力

你要知道我地連登仔要求都好高
靚得黎又要唔係整容唔係雞唔靠父幹
鈺琪都中哂 好難唔迷喎

若黨個d呢

若黨已潛水

中晒另一邊

你欺負我果度, 真係睇到個人軟晒

我覺得佢地鐘意芷若個角色多d
演員不予置評

@愛龍你個hana個人show

你就好 未央就識琪B

情願睇黑鳩踢波都唔撚睇hana

個陣佢冇而家咁紅 網上搵得唔多佢d資料係睇番倚天d回憶番曬黎

愛龍品味獨特唔係第一日嘅事

為左鈺琪 聽日追香蜜先
希望無鈺琪既戲份唔會悶

我果陣係睇唐嫣但睇左一集無睇

老實講 香蜜反而係鈺琪果邊劇情比較悶
雖然鈺琪好靚

隔離post好惡
話牙丹係g都唔得
都係呢到好

娛樂台都玩爆閘

係咁嘴個男配角
而家拍緊個套月上重火又有條友 做男二
好似又同鈺琪有感情戲
d大陸網民話佢會唔會背後有勢力 借d意埋鈺琪身

好黑暗 好擔心琪B

我都想講 條仔真係好撚柒 戲又唔係好
真係睇張狗好過

d kiss位過哂火 為鍚而鍚
肯定瘋狂ng

上網search一search條友
屌佢老母 咁撚柒 半生緣搵佢做許淑惠

個條仔係米有份做毒孤天下個個

不要再說了

條友成個大陸哩樣
香蜜仲要係咁嘴

我屌好撚7啊條仔 自問唔係咁令仔 但一定好撚過佢囉

我仆你個街
仲要成35歲

可唔可以叫大陸fans反佢？

真係有啲柒

屌佢老母 痴咁緊做乜9啊

good ieda 有d想叫

到時重火上 必反

屌你我而家先認得出係佢
又柒又肥個角色又廢

鐘意鈺琪既真係應該要去睇下香蜜沉沉
好睇過倚天好撚多

獨孤天下已經覺得佢配唔起大家姐
宜家仲要搞琪B

呢個表咩黎

真 香蜜好撚好睇

咱們大口吃肉大碗喝酒，大戰三千回合

真係唔死都無用

一諗起琪B配個7男阿叔 好心痛張狗都仲好d

真係寧願鎏英無感情線講多d佢同男1女1既友情好過

弟弟：終於知道張狗好啦咩

真，撩鳩男一打架勁可愛
睇見條肥佬喺度扮cool就覺得嘔心

大陸若黨

跟住再諗講依句嘅係個男人

鳳兄

敏敏鈺琪真係好正
大家要一如既往咁鍾意佢啊

好啦

好多平時無入倚天POST既手足一齊迷敏敏

但佢哋好似好fdb應該好有火花

個單位唔同左既?

好過於朦朧先

間唔中都有追post
其實好多人都好迷敏只係少出聲

食緊避孕藥嚟m反應細咗

呼籲各位隱性敏黨快啲入黎！

唔好啦 鈺琪會傷心

攞屠龍刀出黎斬巨龍

巨龍

猶如此椅！

是但啦有幾多係水軍打手

隱性敏黨報到

我即刻屌你老尾

勉強

自爆埋都叫隱性

都係CD rom啱我

越睇越襯好想睇佢哋拍現代戲

挽留

你唔講我都真唔唔記得咗了

挽留！

你囉

係咪上橫店可以見到佢
好想見佢

我都好想

一嚟就淫
伯母都係頂級

橫店好大機會
或者等大陸有公開活動 仲可以送埋機
時間/金錢充裕 有心去 都可以當旅行

早排係咪有黨員係小紅書定唔知咩app mon到有琪琪行程？

超級星飯團可以mon行程 佢經紀公司如果正常會喺月初發佈行程 fanclub微博應該都會有
like this

鍾意鈺琪嘅緊係睇錦繡未央啦
係鈺琪電視劇嘅處女作（好似係）
果時嘅鈺琪超嫩口

唔係處女作
東坡家事先啱

我指嘅係多戲份嘅處女作
唔係跑龍套嘅處女作

九公主時期太過可愛搞到每晚食飯最期待見到佢

但其實唐嫣嘅李未央先係最屈機
當然，鈺琪都好靚好可愛

唐姐有女人味
琪B可愛活潑型

鈺B唔單止越睇越靚
仲越黎越有女人味

再加上琪B真人性格同戲裏面既反差萌不行了!

留名越睇越正

有冇把打係第一次咁鍾意一個演員

唔是第一次,第一次是石原里美

my name

睇緊地厚天高....天琦

倚天完左少左留意鈺琪添

GRAD唔撚到阿

係咪舊果班d人走曬？ 好多人都唔係咁識咁

邊度有得睇.

邊D 大部份敏黨都係到既

梁天琦《地厚天高》完整版免費睇

終於見到個老黨員

Here
第一個鍾意歌手以外嘅明星

無咩追post 求其一睇好似多左好多新人 反而以前active果d唔見曬咁

車迷

好多隱性黨員上水

頭先睇緊波姐

btw 鈺琪新weibo postd相影得少柒

有咩波睇？

新教練接替沙利

女足，不過我個妹話想睇返倚天大結局又開嚟俾佢睇

kepa好d

妹

係wor 世界杯緊

希望唔使請番摩佬

頭先喀麥隆詐糊個黑妹即刻喊

唔使fbi，大過你哋

我估都係美國 巴西呢d贏㗎啦

睇黎你都幾大下

咪大過郡主一年

Same

介紹未

美國德國掛

鈺琪7月生日 唔知佢想點慶祝呢

又唔係搞我 我同事俾人搞咋

會唔會拍住劇慶祝
btw我講依度個郡主

依家係點
雖然呢到啲人會係我舊時玩開果啲人

admin 唔該ban 晒班友acc

嗰邊鳩up依度傾鈺琪咁上下

on9仔如果連登有依一日下場將會慘過高登

敏黨vs若黨

b仔

得罪講句就算個po一萬負皮admin都做唔到啲咩

不比較 不引戰 各自努力

今晚推得好快 就嚟(2)了
唔會俾副黨主feeling柒嘅機會

1日1post

無(1) 直接(2)

敏敏黨 assemble!

個陣有baby fat靚好多

點解隻腳可以一啲肌肉都無

有無搞錯，追左噤耐post 都無人po 呢張

鈺琪黨 assemble!

Post呢張會引人入淫黨

大腿都有d肉

真情流露好不做作既女仔
晚晚同鈺琪bb練玉女心經

都好能正，奶到出血

不要淫我琪

究竟香密要捱到第幾集先會覺得好睇

利申：第一集都未睇完

又意淫琪b

頂，鈺琪posy 吸左噤多負皮既，多過G 若噤多倍

post

大家倚天19都係咁睇 香蜜點會叫捱

成日喺第一頁咪多人見到
負咪負飽佢，除咗負皮同留句無意義嘅嘢仲可以對我哋做啲咩？
對住個mon揸實拳頭？

拍得住美c

差唔多架啦 佢係個日先特別多
平時都幾百負皮

他全職TVB打手

負皮個po或者逐個回覆負皮無意思架喎，又影響唔到我

敏黨報個到

死啦佢點拍打戲，搵啲肌肉都無

你講咩話? 信唔信我打撚死你

土耳其妹呢

第一個打死你啲淫敏黨

細路女啱唔啱

好想見到佢d腹肌

對腳j到

準備有（2）啦

想同佢打爛仔交揸佢波抽水

最後果張

會唔會太瘦

其實幾可愛
btw暫時未見有好正嘅土耳其妹

得你係仔 其他團友全部女

come on
敏敏錫住禾輕手啲

識玩

靚靚圖
我敏世界第一

件衫

大媽你都淫

做咩污染個po

跳得幾好

Happy 仔

其實我係旁觀無影到
不過個團真係大部分都係囡囡，質素就平均正常

瘋了瘋了

羨慕

其實好大部份時間都係坐車
因為土耳其真係好大

坐車識下囡囡幾好呀

踢一季sarri ball之後又變番防反無眼睇

推呀

敏黨留名，原來開左個新post

就開新添

冇乜點追post，大家傾緊咩

微博簽到斷左日

開定新post 訓教

之前我都試過

無咩特別好似平時咁

課VIP

推爆佢先

推爆佢